立國歌法喇，我決定洗心革面，會周圍捉改《義勇軍進行曲》的連登仔

第一個被我捉嘅係JR

第二個唔係連登仔
係譚耀宗

第三個係dewi

你試下唱出嚟

dewi又俾我捉到

你改咗第一句

iOS版1樓

你咪又去舉報囉

抱著你們的老婆前進